第n屆動漫歌曲空耳估歌仔大賽

近10年 熱門

我屌你老母 屌你老母 仆街陷家產
巴打撈咖哩 打呢家李立
卡蛙呢打咕 蛙呢打咕 槓細界耳呢
畸咪家嘩啦呢 啦面摸滅之面。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

熱門下廢事甘難估

食屎鬼

屌估下歌仔都負皮

噢戇鳩樓主 戇鳩樓主
樓主好撚戇鳩 真係好撚戇鳩
樓主好撚戇鳩

唔岩音

啱音

殺士爹 call桑喇

夏娜

e射[火羅]寫

雪

麻打耳姑咩打

爹he多卡顯ni

卡娃舌打啦～

冇個字啱音

喇依支那屎那古渣

比多幾句啦大佬

得一句點估

唔岩音就無人估到啦

無人估到

Level 1:
痾屎yeah嗲yo 屎yeah嗲yo

屌咪東京食屎狗囉

卡蔗阿他啦屍故、滅拖練餓卡嘅攣

咖

哩

點都啱音過你

屌唔好下下得一兩句點估牙

呢個精彩

估唔到

係咪tari tari

多尷尬

Yes
舊時三日唔埋就會有人打呢幾句野開po

終於中喇屌

Key波～囉蝦乸～

漏奶乜撚關係 我批啊批你個波

似東京食屎狗

咩菇咩菇fire~咩菇咩菇fire~麼多麼多！

叻

乜9黎

經典歌曲都唔識
對樓主你好失望

估歌仔一定要有雪咖哩

真係估唔到開估啦

你個首係咪近10年先

有聽過就6個字都估到啦
你睇下上面隻夏娜

魚 好大的魚 虎紋鯊魚

有十年好似，但經典就係經典

單春打機到廿尾甩奶 吔裂軚吔煉奶 媽媽熱辣鏈拉

We are the 單身狗 ohohohohoh

屌樓上個d比多幾句啦比下tips

no life no game

登登登登登登登 登登登登登登登 登登登登登登登 登登

打打打打 打掃打掃 GAYGAYGAYGAY 呢幾日掃
轉轉轉轉 P轉P轉
住隔離 拖地至有鍋

皆大歡喜

冇人估到？

火影op16

四個字都估到

魯魯修 解讀不能

點估牙

整個極容易

GIRI GIRI AI

我知我知
熱嗲大哥阿拉

嚦咕嚦咕fire 嚦咕嚦咕fire more多more多

巴打

估唔到呀開估啦

史上最高の新世紀的蘿莉控唉~

咩菇咩菇fire都唔識樓主好打極有限

中

話打私 煮麵既嗲lu唷 擋五啦住啦E

God Knows?

點可以冇呢首
老～虔婆

no game no life

有沒有wifi

第一 二頁個d可唔可以開估

蘿莉蘿莉蘿莉控！

樓主on9

勁

哈利爹 呵呵囉梨key三打油咩摸 一啦一哂兒哦key打一一死爹

ching做咩係度自讚

係咪火影？

Only my railgun
樓主渣GA

PUSH

前面咪有囉
雪咖喱

自膠

監獄學園

痴線都唔岩音

你有資格話人?

咪臭係，樓主

整題幼稚園級
唔識可以摺柒自己

架架架 架架架